【煲老藕】45歲女子燒炭，27歲男友報警

旺角廣東道1184號，凌晨4時許，一名45歲姓黃女子，疑因感情問題困擾，向男友傳訊息後燒炭自殺。

27歲姓楊男友聞訊後報警，消防、救護及警員趕至現場，女事主清醒，獲救後送往廣華醫院治理。

愛情無分年齡

古道熱腸

45歲都可以為情自殺，心智未成熟

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

林志玲既話我ok

林志玲幾歲

RIP....

燒炭呢先叫無可疑案自殺案件。。。
唔係裸屍被封口。。。普通巿民都會覺得唔合理，非常可疑。。

女事主清醒

港豬覺得有可疑又點。大部份都覺得無問題，因為死既唔係佢地仔女

燒炭可以偽造出黎

45

女仔27歲同45歲就唔會有人批評

人地搵sugar mama又有乜所謂

Caca Yu, 阿sing, 老少配

我的港女老婆Caca Yu余嘉敏偷食整合post 22

咁撚識食 屌千年十手閪

套都唔洗戴

成個post都mean

做得sugar mama，又點會mama燒炭？

如果有吳婉芳咁正，連登仔咪又爭住

post錯台啦

圖

google啦

未死rip 咩野

可能係楊過食姑姑呢

條女唔係現場咪無事囉

情若真

煲老藕都可以做新聞

可能睇完新聞先知女朋友45歲

女仔27咪俾人罵係雞

拉

女事主清醒，你未清醒

我屌你

吳婉芳真心係正

唔怪得佢老公咁短命，可能晚晚扯得太行

清醒唔代表無事

好仆街

不必相見恨晚

住得廣東道，男女主角肯定係真心相愛啦，你班連登仔真係膚淺

成班child登仔唔識食熟女根本後生有後生食法，熟女有熟女食法，兩樣係你體力最旺盛時期食過晒先叫完滿

神雕俠侶「真」結局

熟女點食先最好？

又美極？

叫佢施展任何av花式/玩晒所有性玩具。熟女呢方面開放玩好多

沉船

唔等於肥，平時跑步都見有唔少fit爆中女

40幾都可以好正

其實好多大陸落黎既女人都報大10年

所以實際年齡同身份證係不乎

如果真，咁佢都keep 得幾好啵😂

理想係吳婉芳 現實係師奶樣

屋邨師奶

吳婉芳我ok

曾華倩我ok

成班友煲老藕

其實係45歲版本鄭月娥

Sor9ry....

pull

51歳 水谷雅子

好過連登仔幾多歲都無人要

呢個我都ok

男女調轉係咪又叫煲老藕

屌 推咁耐都仲未有相睇

另一位51歲 李秀珍

真係有上面堆圖質素
唔洗為情自殺喇

如果45歲keep到周慧敏咁、我都想要

果d叫老牛食嫩草

你ok人地唔撚ok

十零歲個班知唔知咩叫「煲老藕」

佢就算18歲 咁既閪樣你屌埋佢啦

少女唔鋤愛啊婆

仲推緊

插一下都得掛

邊撚個黎。

阿婆都係肉，好過自瀆

懷念啊

佢個女好慘

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

lam lam利la

陳釀！

不必苦惱自炭

情義似水逝去此心托飛雁

0瑕疵

佢個女個眼袋仲勁

唔明

要有返咁上下文化先講得出呢四隻字

好難解釋畀你知